{
  "PROJECT_NAME": "全球智慧数据平台",
  "DATA_SOURCE": "数据源",
  "DATA_SOURCE1": "收录数据库列表",
  "CO_ORGANIZER":"指导单位",
  "LOGIN":"登录",
  "CHINESE":"中文",
  "ENGLISH":"英文",
  "AUTO":"自动",
  "USERNAME/EMAIL/PHONE":"邮箱/手机号",
  "USERNAME/EMAIL/PHONE Error":"邮箱或手机号格式错误!",
  "PASSWORD":"密码",
  "CANCEL":"取消",
  "SEARCH_TIP":"搜索数据",
  "CHAOXING_LIB":"超星电子书",
  "CBDB":"中国历代人物传记资料库",
  "CTEXT":"中国哲学书电子化计划",
  "CHAOXING_MAGAZINE":"超星期刊",
  "DDBC":"佛学规范资料库",
  "DNB":"人物传记资料库",
  "MPG":"马克斯普朗克研究所",
  "MORE":"全部",
  "sanfrancisco_picture":"旧金山图片库",
  "Harvard University":"哈佛大学",
  "Standford University":"斯坦福大学",
  "Kyoto University":"京都大学",
  "National Taiwan University":"国立台湾大学",
  "The University of Tokyo":"东京大学",
  "National Library of China":"中国国家图书馆",
  "Shanghai Library":"上海图书馆",
  "National Library":"国立中央图书馆",
  "Peking University Library":"北京大学图书馆",
  "ZheJiang University Library":"浙江大学图书馆",
  "LOGIN_TIP01":"请使用您的学习通账号登录",
  "LOGIN_TIP02":"使用学习通APP扫描登录",
  "CREATE ACCOUNT":"创建账户",
  "FORGET PASSWORD":"忘记密码?",
  "PASSWORD NOT NULL":"密码不可为空!",
  "NAME NOT NULL":"邮箱/手机号不可为空！",
  "REGISTER":"注册",
  "Login with mobile":"验证码登录",
  "Verification_Code":"验证码",
  "Get_Verification_Code":"获取验证码",
  "Please type the random code":"请输入随机验证码",
  "Please type in":"请输入",
  "Random Code":"随机码",
  "Ok":"确定",
  "RANDOM NOT NULL":"随机码为空!",
  "Error Tip":"程序开小差了,请稍后重试",
  "WATING_FOR_CODE":"{timeCount}s后重试",
  "Verification_Code_Not_Null":"验证码不可为空",
  "Login with password":"使用密码登录",
  "Log_Out":"退出",
  "Log_Out_tip":"确认退出?",
  "User_Setting":"用户设置",
  "MENU_ALL":"全部",
  "MENU_02":"专业知识库",
  "MENU_03":"知识词典",
  "MENU_04":"期刊",
  "MENU_05":"图书",
  "EMAIL/PHONE":"邮箱/手机号",
  "PHONE_EXIST":"手机号或邮箱已存在",
  "PERSON_NAME":"姓名",
  "RE_PASSWORD":"确认密码",
  "RE_PASSWORD NOT NULL":"确认密码不可为空",
  "RE_PASSWORD NOT MATCH":"密码不匹配",
  "NOT_LOGIN":"未登录",
  "TO_LOGIN_TIP":"确定去登录吗?",
  "NO_DATA":"无数据",
  "BK":"图书",
  "JN":"期刊",
  "DT":"学位论文",
  "PT":"专利",
  "ST":"标准",
  "VI":"音视频",
  "NP":"报纸",
  "TR":"科技成果",
  "CP":"会议论文",
  "28":"年鉴",
  "46":"法律法规",
  "47":"案例",
  "9,24":"信息资讯",
  "48":"特色库",
  "YB":"年鉴",
  "LAR":"法律法规" ,
  "INF":"信息资讯" ,
  "CAS":"案例",
  "CONFIRM OPERATION":"确认删除吗?",
  "404_ERROR":"对不起,您访问的页面不存在!",
  "BACK_TO_HOME":"返回首页",
  "PASSWORD COMPLEX ERROR":"密码个数不小于6位,且包含字母或数字",
  "201800001":"201800001",
  "201800002":"中国电子书哲学书电子化计划",
  "201800003":"中华经典",
  "201800004":"日本所藏中文古籍数据库",
  "201800005":"佛学规范资料库",
  "201800006":"中国传记资料库",
  "201800006":"人名与传记资料库",
  "stanford_database":"斯坦福图书馆数据库",
  "reference_collection":"文献收藏",
  "gsd_notes": "摘录笔记",
  "cloud_storage​": "云盘资源",
  "source_name":"资源名称" ,
  "gsd_bksy":"全国报刊索引(近代)",
  "gsd_bksy1":"全国报刊索引(现代)",
  "gsd_nsf":"国家科技报告文献库",
  "gsd_hks":"香港大学学术库",
  "gsd_hkpu":"香港理工大学文献库",
  "gsd_tpld":"台湾期刊论文索引",
  "gsd_kaggle":"Kaggle数据集",
  "gsd_national_natural_science":"国家自然科学基金基础研究知识库",
  "gsd_china_comp_gazetteers":"中国综合方志库",
  "gsd_hongkongeducationuniversity":"香港教育大学学术文献库",
  "gsd_eduhk":"香港教育大学学者库",
  "gsd_hkust_scholar":"香港科技大学学者库",
  "gsd_hkpur":"香港理工大学学者库",
  "gsd_cnbksy":"全国报刊图片",
  "FILTER_areaList":"地区",
  "gsd_hkebd":"香港教育书目数据库",
  "gsd_nssfpd":"国家社科基金项目数据库",
  "gsd_quandashi":"权大师商标数据库",
  "gsd_aaa":"亚洲艺术文献库",
  "gsd_cmd":"中药图谱资源库",
  "gsd_whtd":"西夏论著资源库",
  "gsd_fcsd":"国外汉学家数据库",
  "gsd_idp":"敦煌国际项目",
  "PLEASE_SELECT":"请选择{typeName}",
  "TYPE_NAME_classfyList":"学科分类",
  "TYPE_NAME_firstAuthorList":"第一作者",
  "TYPE_NAME_chorenList":"语言",
  "TYPE_NAME_specialfenleiList":"specialfenleiList",
  "TYPE_NAME_channelList":"内容类型",
  "TYPE_NAME_yearchannelList":"yearchannelList",
  "TYPE_NAME_yearList":"年份",
  "TYPE_NAME_areaList":"地区",
  "TYPE_NAME_authorList":"作者",
  "TYPE_NAME_authorcompyList":"作者机构",
  "TYPE_NAME_coreList":"重要收录",
  "TYPE_NAME_keywordList":"关键词",
  "TYPE_NAME_magList":"刊名",
  "TYPE_NAME_fundList":"基金",
  "SEARCH_RESULT_NUM":"为您找到相关结果为{resultNum}个",
  "ADD_TAG_TIPS":"点击右侧按钮自定义",
  "REFRESH_PAGE":"刷新页面",
  "gsd_baidutiku1":"百度题库",
  "textref_zhonghuajingdian":"中华经典古籍库",
  "textref_kanripo":"日本所藏中文古籍数据库",
  "textref_ctext":"中国哲学书电子化计划",
  "textref_cbta":"中华电子佛典资料库",
  "biogref_dnb":"人物传记资料库",
  "biogref_ddbc":"佛学规范资料库",
  "biogref_cbdb":"中国历代人物传记资料库",
  "Conditions filter":"条件过滤",
  "Chart Filter":"图表过滤",
  "CURRENT_SELECT_CLASS":"当前选择条件为:{className}",
  "古籍":"古籍",
  "人物":"人物",
  "文献库":"文献库",
  "图片":"图片",
  "超星发现":"超星发现",
  "第三方数据库":"第三方数据库",
  "Login_to_config_tags":"登录后可自定义专业库",
  "NOT CHOOSED TAGS":"未选择自定义分组",
  "Custom":"自定义",
  "YEAR":"年份",
  "DATA_COUNT":"数据量",
  "DATAS_LINE":"数据源年份走势图",
  "Chart Data":"数据图像化",
  "RANK CHART":"数据量排名",
  "DOUBLE_CLICK_TO_EDIT":"双击编辑",
  "Search History":"搜索历史",
  "Analysize":"浏览记录",
  "Search":"查询",
  "View Records":"浏览记录",
  "Operation":"操作",
  "Born Year":"生年",
  "Died Year":"卒年",
  "Show Tools":"显示工具",
  "Hide Tools":"隐藏工具",
  "CLOSE_WINDOW":"关闭窗口",
  "LOGIN_SUCCESS":"登录成功",
  "MY_NOTE":"我的笔记",
  "MY_INDEX":"我的文献库",
  "HOME":"首页",
  "TITLE":"标题",
  "ORIGINAL_URL":"原网址",
  "CONTENT":"摘要",
  "REFERENCE":"引用",
  "DELETE":"删除",
  "EXPORT":"导出",
  "EDIT":"编辑",
  "TIP":"提示",
  "Edit_Note":"编辑笔记",
  "Add_Note":"新笔记",
  "TITLE NOT NULL":"标题不可为空",
  "MY_PROFILE":"个人中心",
  "FAILED":"处理失败!",
  "SUCCESS":"处理成功,2s后自动关闭!",
  "Edit_Index":"编辑文献库",
  "Search Library":"学术圈",
  "Order by":"默认排序",
  "DATA_COUNT_DESC":"数据量降序",
  "DATA_COUNT_ASC":"数据量升序",
  "List_Mode":"列表模式",
  "Table_Mode":"表格模式",
  "Download":"下载",
  "Download_Doc":"下载文献",
  "Author":"作者",
  "Source":"出处",
  "Publisher":"出版社",
  "Description":"摘要",
  "Publish_Time":"发布时间",
  "Publish_Time1":"出版日期",
  "Category_no":"分类号",
  "Cn_Category_no":"中图分类号",
  "Add_Index":"加入个人库",
  "View":"查看",
  "IsDeveloping":"产品开发中,敬请期待!",
  "LibName":"库名",
  "Title":"标题",
  "ALL_RESULT":"所有结果",
  "MyIndex":"我的",
  "Expand Search Tools":"展开信息",
  "Related Keywords":"词云",
  "Scatter Filter":"三维过滤",
  "SETTING":"设置",
  "FULLSCREEN":"全屏",
  "Filter":"过滤",
  "PLEASE_SELECT LIBS":"请选择库",
  "YEAR_RANGE":"发布年份区间",
  "SUMMARY_DIMENSION":"统计维度",
  "NEED_LOGIN":"登录后才可以查看",
  "DOC_TYPE":"文献类别",
  "Digest":"摘要",
  "Detail":"详细信息",
  "Series":"丛书名",
  "Journal_Name":"期刊名",
  "En_Journal_Name":"英文期刊名",
  "Journal_Num":"期号",
  "Subject_Words":"主题词",
  "PAGE_NUM":"页码",
  "Degree_Name":"学位名称",
  "Degree_Year":"学位年度",
  "Degree_Unit":"学位授予单位",
  "Degree_Teacher":"导师姓名",
  "Author_Unit":"作者单位",
  "Meeting_Name":"会议名称",
  "Meeting_Address":"会议地点",
  "Meeting_Year":"召开年",
  "Meeting_Record":"会议录",
  "Creator":"发明人",
  "Apply_Date":"申请日期",
  "Open_Date":"公开日期",
  "Applyer":"申请人",
  "Public No":"公开号",
  "Patent_type":"专利类型",
  "Province_Code":"国省代码",
  "Legal Status":"法律状态",
  "ADDRESS":"地址",
  "FINISHER":"完成人",
  "Finiser_Unit":"完成单位",
  "Open_Year":"公布年份",
  "Year_Num":"项目年度编号",
  "Yb_Name":"年鉴名称",
  "Publish_Date":"发布日期",
  "Release_Date":"实施日期",
  "Release_Unit":"发布单位",
  "Standard_No":"标准号",
  "Standard_State":"标准状态",
  "Issued_Date":"颁布日期",
  "Publish_Unit":"颁布单位",
  "Scope_Validity":"效力范围",
  "Regulations_Category":"法规类别",
  "Reference_Num":"文号",
  "Case_Type":"案例类型",
  "Case_Reason":"案由",
  "Subtitle":"副篇名",
  "Paper_Name":"报纸名称",
  "Paper_Edition":"版次",
  "File_Type_List":"文件类型: {fileType}",
  "Select_ALL":"全选",
  "UnSelect_ALL":"清空",
  "Bind_Email":"绑定邮箱",
  "EMAIL_IS_EMPTY": "温馨提示，邮箱为空个人索引库将无法同步信息，建议您请先绑定邮箱。",
  "Email Error":"邮箱格式错误!",
  "Search Count":"搜索次数({count})",
  "Init Map Size":"恢复地图大小",
  "UploadFile":"上传文件",
  "History Word Count":"词条后数字是在目标时间段内该词条的浏览次数",
  "Back":"返回",
  "DownloadImage":"下载图片",
  "Select From Db":"从当前数据中选择",
  "Download Template":"下载模板",
  "Clear Data":"清除数据",
  "Base Info":"基础信息",
  "Value Range":"数值区间",
  "Max Value":"最大值",
  "Min Value":"最小值",
  "Min Value is greater than Max Value":"最小值不能大于最大值",
  "Color Range Picker":"颜色区间",
  "Error Import List":"存在错误数据",
  "Continue to render":"没事,继续查看图表",
  "Download ErrorList":"下载错误数据",
  "Formater Error":"内容格式错误",
  "Select Db":"选择库",
  "GIS NOT SUPPORT":"暂时不支持此工具",
  "Select All Data":"全库统计",
  "Part Data":"选择数据",
  "Useage Summary":"使用量统计",
  "Search Summary":"搜索次数",
  "Export Summary":"导出文献次数",
  "My Notes Summary":"我的笔记个数",
  "Search Rank":"搜索排行",
  "Resource Rank":"资源访问量排行",
  "Add to Compare":"加入对比",
  "Bind Email Tip":"通过任何设备发送邮件至gsd@chaoxing.com,邮件内容需要包含采集的网页地址,网页内容便可被采集到GSD平台中",
  "Add":"新增",
  "Compare Tags":"对比标签组",
  "Collect Time":"采集时间",
  "My Collect":"我的",
  "GIS Tool":"GIS工具",
  "My Literature":"我的文献",
  "My Notes":"我的笔记",
  "Bind_Success":"加入成功，去对比组合看看!",
  "UnSelect Tag":"请先选择加入的分类标签!",
  "SourceName":"丛书名",
  "TAG":"标签",
  "Login Invalidate":"登录失效,请重新登录",
  "Literature Comparation":"对比组合",
  "Save as Literature":"保存为文献",
  "Tool Menus":"工具菜单",
  "GISMAP":"统计热力图",
  "GEOMAP":"高校论文统计图",
  "Run":"运行",
  "3DFILTERCHART":"3D过滤图",
  "Chart_Tool":"图像工具",
  "Text_Tool":"文本工具",
  "Please_input_search_condtion":"请输入查询条件",
  "Text_Similar":"文本相似度",
  "Thesaurus Words":"同近义词查找",
  "KeyWords Picker":"关键词提取",
  "WORD_CLOUD":"词云",
  "Part of speech":"词性标注",
  "Please Select Font":"请选择字体",
  "Image Size":"图片尺寸",
  "Image Type":"底图样式",
  "Human Image":"人形图片",
  "Apple Image":"苹果图片",
  "Apple Image":"苹果图片",
  "Statistics Type":"统计方式",
  "Max Word Count":"最大词数",
  "Scale Type":"比例增长方式",
  "Linear Scale":"线性增长",
  "Log Scale":"对数增长",
  "Max Font Scale":"最大字体比例",
  "Text Content":"文本内容",
  "Text Content is Null":"文本内容不可为空",
  "Preview Info Tip":"运行结果可在此处预览",
  "Add Text":"添加文本",
  "Reg Text":"正则表达式",
  "Similar Word":"同近义词",
  "Rang_0_to_1":"请填写0到1之间的数字,默认为0.1",
  "Scale type value is error":"最大字体比例数值不正确",
  "Maxword value is error":"最大词数数值不正确",
  "Input Text":"输入文本",
  "Upload Text":"上传文本文件",
  "Get Text from Url":"通过Url获取文本",
  "Only support Txt":"只支持txt文本解析",
  "Load text template":"载入文本模板",
  "Download csv template":"下载csv模板",
  "Only support Csv":"只支持csv文本解析",
  "Text Content is Error":"文本格式错误",
  "Similarity scatter":"相似度分布图",
  "Similarity to the article Value":"与{articleName}的相似度为{value}",
  "UploadList is empty":"上传文件为空",
  "Similar Words is empty":"同近义词组为空",
  "To find words":"需要查找的词语",
  "Need More Files":"一个文件无法进行比较!",
  "Add New Db":"新加数据源",
  "Db name":"数据源名称",
  "checkIndex": "检查索引",
  "Db index":"索引名称",
  "Db domain":"数据源域名",
  "Contact phone":"联系电话",
  "Db keyword": "完全匹配字段",
  "Db fulltext": "全文匹配字段",
  "UploadURL": "上传地址",
  "Db wiki":"数据源wiki",
  "Other info":"其他信息",
  "Meta Data Update Mode":"元数据更新",
  "Email":"邮箱",
  "Data is empty":"必填字段为空!",
  "My DataBase":"我的数据源",
  "Mickey Mouse":"米老鼠",
  "Stormtrooper":"帝国军团",
  "Alice":"爱丽丝",
  "Ignore Punctuatio":"忽略标点符号",
  "Ignore":"忽略",
  "UnIgnore":"不忽略",
  "Min Frequency":"最低频率",
  "If Segment":"是否分词",
  "Search Length":"搜索长度",
  "Yes":"是",
  "No":"否",
  "My Source":"我的资源池",
  "Order by Time":"时间排序",
  "Time Desc":"时间降序",
  "Time Asc":"时间升序",
  "Default Order":"默认",
  "Order by Size":"文件大小排序",
  "Size Desc":"大小降序",
  "Size Asc":"大小升序",
  "File Size":"文件大小",
  "ImageType":"图片",
  "FileType":"文档",
  "VideoType":"视频",
  "AudioType":"音频",
  "AllFileType":"全部",
  "Click or Drop to upload":"点击或拖拽文件至此上传",
  "Load More":"加载更多",
  "Advance Search":"高级搜索",
  "Manage":"管理",
  "Cancel Manage":"取消管理",
  "Upload Time":"上传时间",
  "Search again":"重新搜索该词条",
  "Professional No Data Tip":"很抱歉，未找到符合的结果，请尝试其他专业库",
  "The Last Data":"已经是最后一条数据了",
  "Revise":"编辑",
  "webpage":"我的",
  "Compare Fields":"对比字段",
  "Compare Fields Tip":"括号中为该字段存在的比率",
  "Import To Text Tools":"导入文本工具",
  "Import Note To Text Tools":"导入笔记",
  "Import All To Text Tools":"导入全文",
  "Please Select Tool":"请选择工具",
  "Note":"笔记",
  "Literature":"文献",
  "Switch Fields":"切换表字段",
  "Search Result":"搜索结果",
  "My Collection Edit":"我的收藏编辑",
  "Reference Edit":"文献编辑",
  "Text Analysis":"文本分析",
  "Data Visualization":"数据可视化",
  "DataBase":"数据库",
  "Order by FileName":"文件名排序",
  "FileName Desc":"文件名降序",
  "FileName Asc":"文件名升序",
  "Expand":"展开",
  "FileName":"文件名",
  "Collapse":"折叠",
  "Too Much Items":"最多只能选择5个字段进行比较",
  "ALL":"总览",
  "Is Uploading":"上传中...",
  "Contact Us":"联系我们",
  "Contact Us Info":"如果您在使用全球智慧数据平台时,有任何好的建议,请随时与我们联系",
  "Advice":"意见反馈",
  "Contact Info":"联系方式",
  "Use Record":"使用记录",
  "Account Management":"账户管理",
  "Statu":"状态",
  "Unprocessed":"未处理",
  "Processed":"已处理",
  "Edit with MediaWiki":"使用Mediawiki编辑",
  "Input Wiki Title":"请输入wiki标题",
  "gsd_awlaw": "美国大学华盛顿法学院",
  "gsd_apabi_digital": "阿帕比电子图书",
  "gsd_asu": "亚利桑那州立大学",
  "gsd_arwu": "最好大学排名",
  "gsd_bdck": "百度传课",
  "gsd_boston": "波士顿大学",
  "gsd_brandeis": "布兰迪斯大学",
  "gsd_brown": "布朗大学",
  "gsd_ussantec": "加州理工学院",
  "gsd_ucr": "加州大学-河滨",
  "gsd_ucla": "加州大学-洛杉矶",
  "gsd_ucsf": "加州大学-旧金山",
  "gsd_ucsb": "加州大学-圣塔芭芭拉",
  "gsd_cmu": "卡内基梅隆大学",
  "gsd_hdxzx": "好大学慕课",
  "gsd_colostate": "科罗拉多州立大学",
  "gsd_columbia": "哥伦比亚大学",
  "gsd_cornell": "康奈尔大学",
  "gsd_coursera": "Coursera 网络课程",
  "gsd_duke": "杜克大学",
  "gsd_edx": "edX",
  "gsd_esoiasd": "乔治华盛顿大学学者库",
  "gsd_eresources": "佛罗里达州立大学",
  "gsd_gatech": "佐治亚理工学院",
  "gsd_ggdtst": "Google数据集",
  "gsd_hvd": "哈佛大学",
  "gsd_hdfk": "厚大法考",
  "gsd_mssm": "西奈山医学院",
  "gsd_muke": "慕课网",
  "gsd_iup": "宾州印第安纳大学",
  "gsd_iupui": "印第安纳大学",
  "gsd_iastate": "爱荷华州立大学",
  "gsd_itext": "爱教材",
  "gsd_jhu": "约翰霍普金斯大学",
  "gsd_jove": "可视化实验期刊数据库",
  "gsd_khxy": "可汗学院",
  "gsd_kipris": "韩国知识产权局数据库",
  "gsd_ln": "律商网政策法规",
  "gsd_isu": "路易斯安娜州立大学",
  "gsd_musc": "南卡罗来纳医科大学",
  "gsd_msu": "密歇根州立大学",
  "gsd_zgdxmuke": "中国大学慕课",
  "gsd_yuedu": "悦读",
  "gsd_nyu": "纽约大学",
  "gsd_northwestern": "西北大学",
  "gsd_ohsu": "俄勒冈卫生科学大学",
  "gsd_oregonstate": "俄勒冈州立大学",
  "gsd_psu": "宾夕法尼亚州立大学",
  "gsd_princeton": "普林斯顿大学",
  "gsd_purdue": "普渡大学",
  "gsd_qswur": "QS世界大学排名",
  "gsd_yyt": "易阅通",
  "gsd_rice": "莱斯大学",
  "gsd_safari_book": "Safari图书",
  "gsd_shzc": "上海之窗",
  "gsd_tfo": "泰勒-弗朗西斯出版集团",
  "gsd_txkt": "腾讯课堂",
  "gsd_tamu": "德州农工大学",
  "gsd_osu": "俄亥俄州立大学",
  "gsd_rutgers": "罗格斯大学新布朗斯维克分校",
  "gsd_uga": "佐治亚大学",
  "gsd_utsouthwestern": "德克萨斯大学西南医学中心",
  "gsd_tufts": "塔夫茨大学",
  "gsd_gxmuke": "中国高校外语慕课平台",
  "gsd_uab": "阿拉巴马大学",
  "gsd_arizona": "亚利桑那大学",
  "gsd_berkeley": "伯克利大学",
  "gsd_ussandiego": "加州大学-圣地亚哥",
  "gsd_uchicago": "芝加哥大学",
  "gsd_hawaii": "夏威夷大学马诺阿分校",
  "gsd_uh": "休斯顿大学",
  "gsd_illinois": "伊利诺伊大学",
  "gsd_uic": "伊利诺大学",
  "gsd_uiowa": "爱荷华大学",
  "gsd_ku": "堪萨斯大学",
  "gsd_umd": "马里兰大学",
  "gsd_umass": "马萨诸塞大学",
  "gsd_umassmed": "马萨诸塞大学医学院",
  "gsd_umn": "明尼苏达大学",
  "gsd_missouri": "密苏里大学",
  "gsd_unl": "内布拉斯加大学",
  "gsd_ncsu": "北卡罗来纳大学",
  "gsd_pennsylvania": "宾夕法尼亚大学",
  "gsd_pitt": "匹兹堡大学",
  "gsd_southusf": "南佛罗里达大学",
  "gsd_usf": "佛罗里达大学",
  "gsd_usc": "南加州大学",
  "gsd_utk": "田纳西大学",
  "gsd_virginia": "弗吉尼亚大学",
  "gsd_uw": "华盛顿大学",
  "gsd_uwseattle": "华盛顿大学-西雅图",
  "gsd_wisc": "威斯康星大学",
  "gsd_vanderbilt": "范德堡大学",
  "gsd_vl": "知识视界",
  "gsd_vt": "弗吉尼亚理工学院",
  "gsd_wber": "世界银行数据库",
  "gsd_xueshubgjs": "网上报告厅学术鉴赏",
  "gsd_xtzx": "学堂在线",
  "gsd_yale": "耶鲁大学"
}